迫人被罷工係雙刃劍: 攬炒 vs 消耗民意

迫人被罷工係雙刃劍
一邊係阻礙經濟活動, 破壞港共管治, 營造信心危機去玩攬炒
一邊係阻住港豬返工返學, 消耗中間+淺黃的民意支持, 月尾區選變相公投可能會失分

唔好以為三罷一個星期=攬炒成功, 仲要係迫人被罷工, 結果係朝朝大班港豬排隊塞車都要返工

有人話罷工可以切斷港共收入迫佢跪低, 港共賣一塊地就收過百億港元, 你真係以為罷幾日工就可以切斷港共收入來源?

港共仲有幾萬億外匯+財政儲備, 冇錢仲可以用土地抵押發債, 佢一兩年稅收小咗就會死得?

就算俾你罷工夠一個月, 香港GDP變負增長, 香港經濟都唔會咁易崩潰, 一來香港人實在太有錢可以食幾世, 二來今日香港GDP只佔支共GDP不足3%, 就算變0, 支共都話WFC.

香港的價值在於國際金融中心, 就算條街大罷工, 只要個股市匯市銀行交易冇停, 對支共港共, 甚至歐美利益都冇乜影響, 港共話你咪罷飽佢囉, 過幾日咪又係準時返工返學供樓交稅

咁迫人被罷工有乜用? 你玩佔路封鐵, 除咗阻到部份人返工外, 仲可以顯示小部份抗爭者係有能力停擺城市機能

而且港共不止無法止暴制亂, 仲越玩越亂, 克警發晒癲亂打人拉人都難以控制場面, 唔知點收科, 從而削弱港共的管治威信及外資對港共政權的信心

另外, 將街頭抗爭由周未黑夜帶到平日白天日常生活之中, 好多周未唔出街, 而家仲堅持返工返學想過正常生活嘅人, 就會被迫直面一直以來唔想面對嘅警暴濫權同社會失序, 咁呢班唔願瞓醒活係平行時空嘅港豬先會識驚, 從而動搖佔大多數嘅港豬對港共政權, 法治, 經濟, 以致人身安全的信心, 以信心危險去打擊香港經濟及金融穩定, 咁先係玩攬炒.

至於會唔會玩到月尾區選變相公投, 會因為迫人三罷而少咗民意支持? 呢個就係港共抱著讓子彈飛, 仲未出盡力去清場恢復交通秩序嘅原因.

我諗係會有部份人可能怕咗, 想要安穩而轉軚, 不過呢班中間派一直都係政治冷感, 即係所謂嘅沉默的大多數, 可能連登記選民都冇做, 投票結果可能係贏少咗, 況且到時有冇得投票都係未知之數, 而且就算區選俾你贏到開巷, 支共都唔會讓步, 若果支持度跌咗, 想要玩攬炒嘅人亦唔會就咁停手.

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

咩都唔好做等耶穌打救最好

核爆都唔割已經係200萬人共識
淺黃因為咁變藍就死左去算

所以要有工會支援人主動罷工

港豬豬到無做選民登記
唔駛驚

反而係d淺藍本來棄權又投返

五個月黎藍絲第一次感到驚

呢個諗法好危險, 民意唔係唔會變, 民意係會影響場運動

屌你啦
政府答應訴求咪得囉
根本成件事好閪容易

林鄭搞到我無得返工呀dllm

最重要係要中間派明白一切係政府問題